今個冬天係近十年來最似冬天嘅一個冬天

終於唔再係要著短袖

仲係短袖wo

短袖短褲喎

你自己虧啫

渣ga

認同，今年12月真係似近十幾二十年最凍

一日要預備兩套衫 一套長袖for朝早夜晚 一套短袖for下午

公司冷氣凍到得15度咁

睇吓醫生好喎

以為推舊post

今個冬天係十年來最唔似冬天既一個冬天

今日好似春天咁

下都唔算好凍姐 頂多唔熱涼涼地
2018年既12月&之前一定凍好多

2018之前熱到性誕都著短袖喎

我記得果年溫exam要成個人呢入被竇先唔凍

得兩三日係凍

垃圾,仲短袖緊

著住條底褲通屋走

今朝濕濕地，濕凍真係好凍